應唔應該私了陳同佳父親

自己個仔害死人仲幫自己個仔辯護 又吹到話係陳家最後一個後人 講到好似全世界得佢一個姓陳咁 其實係自己想抱孫 同泛民議員+bno so called 黃c一樣咁自私

私了你條5毛狗先

你jm9...?你私了左習總先啦

我深黃啦

你做乜鳩

Yes..我，十卜ching 同lily都認證你深黃

管浩嗚定佢以前個老豆？

咪撚反管sir

扮黃

基督徒都反又割

小心比狗咬呀亂講嘢

真黃sor

香港有國安法 唔好亂up...

多謝你